it狗收到offer 但好苦惱

是咁的 今日下午收到電話
有間本地大公司比offer 我
34k *12 自稱 bonus 一定有一個月
13al medical
Title 上就sap
但好撚遠 三個鐘以上來回

我而家做緊freelancer
但手頭上得一份maintenance
每個月收18k 但home office
每日訓到自然醒 仲可以日日跑步
又唔洗social 可以專注coding
但我仲未搵到第二個project 有少少擔心會唔會搵唔到

如果你係我 你點揀
正評: full time
負評: freelance

係公司做FREELANCE

我長工淨main 一個website 我都feel到有機會 handle 到
但三個鐘來回

返工好坤身 做掛freelance一定唔慣

三個鐘不了

sap即係乜

返工時間9hrs + 來回3hrs + 瞓覺8hrs = 20hrs
一日得返4hrs自己時間, 仲未計沖涼食飯上網

睇下你需唔需要供樓。
想供樓同儲多d錢既話就接受。

唔駛供樓，對錢無乜要求，半退休就只做freelance。

來回3個鐘其實好閒成日都3個鐘

Senior analyst programmer
即係 code monkey

師兄睇得好清晰
謝指教

以前都試過三個鐘來回
成個人好大壓力⋯⋯

訓6個鐘，搭車再補眠

巴打main咩

搵多份freelance好過

其實以巴打能夠main 到freelance 既實力，係一定可以搵到份hea 工加maintain freelance 嫁 既然想y not both 我諗先搵份唔憂做人工低 再main freelance

自己揸車

巴打入左行幾多年

試過 個人好燥底
會西口西面 滿懷心事咁

我份人好粗心 驚撞死人

3個鐘來回我都試過
基礎上，返8點，6點搭4就要出門口
收6點，返到屋企都成8點，不如食埋先返歸
計埋ot,真係收得皮

搭uber

唔好搞 日日3hrs交通會想死
以前翻學日日來回4hrs on99
仲攰撚過飛一轉台灣

除非樓主瞓公司

我試過 頂到兩年 因為班同事唔錯

但個人好大壓力係真既

如果搵到多一份home office 18k既野 我諗真係唔會考慮正職
可惜搵極都未有

租附近咪得

繼續搵囉...但如果你住個位距離任何公司都遠
可能搬屋會實際少少

又或者 freelance 本身無福利
其實不遠諗下叫高個價

我覺得可以試下
workload大既咪quit囉
冇乜野做既話拎兩份糧不知幾爽

試下做，係公司附近租屋。同時一路做freelance 。

如果唔等錢洗為咩辛苦自己

搬近D囉

錢永遠無人嫌多既
尤其是身為一個試有高堂公屋仔
問題係會唔會影響到 生理 心理健康

都係一個方法 可能試一兩個月睇下伏唔伏
如果好做就租屋 加freelance
扣埋屋租 一個月4x k

你有咁嘅實力搵份近啲嘅工

會唔會搭車做嘢？唔理想但叫做多啲時間用

自己一個又自由D
拎住sap個名遲下轉工
個title有無得再好D?

做幾多年先上到呢個位

來回三個鐘算得係乜

大公司但係咩類型 但係內容做咩先
基本上我一聽就知係正常定伏工
而且你自由慣 再轉新環境加忙既話一定好難捱
除非你鐘意作賤自己

利申: it狗
都係咁上下background

唔啦
搵過第份啦
以你能力搵到更好既都得

有能力就兩三年以上
無能力俾夠5或者10年你 都係唔夠 handle唔到自己會好大壓力做一陣就quit
除非好彩遇到d冗員hea位 可以做到退休

兩份都做 每日帶個notebook 坐車3個鐘做freelance

搬近d, 完

巴打住邊頭，個offer係邊區？